近排FB 多左好多呢d 懷疑係賣假野page

好多人喺comment 話買左冇單號 有部份明顯係煤，但都應該呃到唔少人
例如呢隻近排好似幾hit 既手錶

只要有少少觸覺都知八達通唔開放用藍牙nfc 射過去（三星機除外），加上明顯係改圖

最新訂單，假到七彩

但fb勁多呢d 廣告

上次賣假1TB 手指間野好似換咗個名出又出黎賣ticwatch
作埋啲濕鳩原因話喺kickstarter back咗佢所以有6折，咁都有人信
睇見班人係咁中伏

睇下個page 見到又繁又簡體都知伏啦 香港人真係易呃

不過呢d page又好似係台灣人開咁

留名等睇過一排班“苦主”又係東張西望同蘋果話要追討乜乜柒柒

之前好似有，咩海關充公然後"甩賣"
但話因為係海外主腦所以無權拉定乜乜柒柒

其實都肆虐咗一段好長時間
有好多啲人明知係假就又自己呃自己諗住搏一搏

好似前排趁住果隻幾千蚊嘅hulkbuster炒起就出咗隻好平嘅hulkbuster
啲相造到同正貨差唔多但無細節描述
出貨喺隻手掌大嘅深水埗塑膠公仔

近排就有個賣全新slam dunk漫畫
長賣長有
諗就知無可能

叻曹是叻唇

我老母好鐘意喺呢啲page買野
講極都唔聽
仲駁我話貨到付款
貨不對辦到時可以唔要
人地送貨架炸 得鬼閒理你係咪對辦

之後間公司遲左好耐都未送貨
又喺度發脾氣

咁講法啫係買家都會收到貨，但係一隻假野?

呃得你個包裝實似足架啦

上去fb開page賣老母

傻鳩先買，用順豐寄出貨到付款 d野又假又柒

利伸順豐員工 10個客有8個客睇完即退件

有得退，都死唔晒...

騙徒嘅手法層出不窮

幾間野自己知自己事

台灣寄過來? 定香港/大陸

觀塘荃灣葵涌出貨 d野仲衰撚過你去淘寶 但好多傻鳩都肯科水買

其實你地會唔會知佢賣假野而唔幫佢地送?

公司收晒錢去做，你下面班細都要照做嫁 我地頂多提d客最好拆黎睇睇先，唔岩心水即拎走，以免後續麻煩到自己